[梁游功大?過大?]截至2016年12月26日16:57

抵唔抵死呢d個人感覺可以唔洗講
功大於過
過大於功

侮辱中國係人類應有之義

如果你知政府會因為支那呢個point dq佢地
你會唔會支持佢地係宣誓時講支那?

利伸:已經係平時既說話中講左最少三年支那代替中國

有咩功做過出黎

希望投功大於過既爸打提出

太大犧牲
但欣賞佢地為彰顯公義捨身成仁

麻煩admin搬去政事台

其實佢地選得贏係因為本民前

咁你會認為呢件事係功定過?

咁呢樣就一致公認既

應該得梁頌恆受惠於本民前

對人類文明係功
對佢地自己係過

有撚功

天崎有幫佢拉票嫁
同埋外界印象係本民前同青政係結盟
好似一個組織咁

突顯中共之荒謬治國方式